走呀！貨踩貨呀！

走呀！

唔好再跌啦

你呢次仲。。。

有冇傻鳩今朝入左700

收嗲啦死肥仔

今朝止蝕左閱文聽左連燈仔講追左700...

止蝕易鑫ALL IN700傷D

3手@$430傻尻

冇喇冇喇

30000已經好高

抖翻一兩日就咁驚青